唔係推你落火坑 新股攻略

1. 先聲:全ac 1手 唔會大升 有20%左右 暗盤走
2. 第一服務: 兩個ac 9成孖50手 保留資金 確保中一手 長渣 呢隻首日唔會大升唔會大跌 如果唔中 首日買都冇問題

呢排啲新股輸咗幾萬蚊